Marcin Nurzyński:
- rozpisanie konceptu
- interfejs uzytkownika + lista komend
- wywolywanie polecen i czytanie przez program polecen
Marek Biolik:
- cat | grep po plku rozmowy (form: [mnurzys][time] "Wiadomosc"
- 4 watki na czat: 2 na uzytkownika - czytanie z serwera i pisanie do serwera
Marcin Woźniak:
- kazde zadanie jest dla Ciebie za trudne dlatego pierw zaczniemy kodowac z Markiem a potem damy Ci cos co nie spierdolisz
- idz obejrzec bajke i przytul klaudie bo potem nie bedziesz mial na to czasu